點解香港男性染髮特別柒？

染 金 銀 啡都好似 怪怪地/mk ，全黑最順眼

皮膚唔夠白
黑人染你以上個d色 更柒

還是男性黑色頭髮係最無敵顏色 近排睇Sherlock cumberbatch好型仔

黃染金

無染埋眉嘅習慣